傳裸照硬逼女友遵守「性愛合約」 渣男規定每月至少嘿咻3次

一名廖姓老翁不甘小他30歲的女友另結新歡提分手，於是傳簡訊嗆聲「我會殺人」等訊息，還說握有裸照，揚言要公布給現任男友看，藉此強逼對方遵守「性愛合約」，內容規定每個月至少嘿咻3次，女方心生恐懼只好照辦，但實在受不了，最後跟現任男友說出一切事情，趕緊報警提告。

據《聯合報》報導，廖男傳了女友的下體、睡覺照片給她，還揚言散布讓她現任男友、母親看，甚至繼續傳「硫酸潑妳」、「死、死、死，我們共同死」等文字恫嚇對方，事後更要求只要3個月內嘿咻10次，就會銷毀裸照，對方因心生恐懼只好赴約，卻因此被逼迫發生7次性行為。

廖男到案否認恐嚇、強制性交犯意，辯稱是要挽回女友，不過，被害女子則說，是他和前女友有聯絡，加上已婚有小孩，無法接受才分手，事後卻收到自己躺在旅館床上的照片，要求發生性關係，但後來又改規定變一個月嘿咻3次，擔心裸照被散佈，只好違法自己意願跟他性交。

最後，法院因有被害女子親友證詞、醫院受理性侵驗傷診斷、恐嚇訊息等證據，依強制性交、恐嚇及強制罪，判廖男有期徒刑7年。

新北？

d台妹食老野係為左乜?

戀父情結，錢

3 個月 10 次咁少